我唔明點解罷工要老細批

正如圍狗籠要同狗隻申請不反對通知書一樣
仲要罷工唔係犯法
好啦, 而家D發鈔銀行開始話8月5唔比請假, D人又真係驚唔夠膽請...
喂喂等陣先....你依家係罷工wo.......

基本法第二十七條訂明香港居民享有「組織和參加工會、罷工的權利和自由」。本港並無法例禁止罷工，僱員有參加工會和罷工的自由和權利。

推

因為要有工會。

邊個話一定要有工會帶頭?
要咪即刻整囉, 唔係又要批下話?
下下都要批仲有自己既? 我地講緊人權呀

唔係要你批 責任上係通知你一聲
你唔批 最後都會罷

罷工都要老細批仲叫罷工？

罷工都講責任已經好好
講係人情唔講係道理

因為好多人怕秋後算帳

其實香港人用請假方式罷工已經好溫和
D西公司仲叫人8月5號唔好請假避免誤會真係on L 9。知唔知咩叫罷工呀⋯罷工係有重要野都唔撚做，將所有責任掉低，唔撚洗通知你，唔撚洗比你有準備，就係要你公司有損失，逼公司槍口要因員工罷工對準政府，要政府回應訴求，係一場逆權運動！
屌你老味而家好心同你請個假，公司仲撚夠膽兇返人轉頭？

唔理啦，唔好批鬥呢d野
請假又好，no show又好
總之個效果係唔返工去集會

Push

唔係批鬥, 係想叫人明白罷工意義, 唔應該因為公司比壓力而唔做, 運動係會預左有某程度上既犧牲

因為你食屋企住屋企無負擔

幾多人要供養父母 供樓 供書教學

唔好ff咁撚多老細唔會/唔可以抽後帳啦

所以呢個政府已經控制左你既生活
令到你為公理採取行動既空間都冇
香港社會乜都係貴, 買樓已經貴到唔合理, 但一定要買樓, 子女一定要入名校又要練百般武藝, 學費又幾十萬, 返工人工又唔係加得多但要無條件幫佢OT, 社會種種唔合理先出到今日既惡果, 而呢粒死惡果令到你冇反抗既空間, 一路惡性循環

問黎做咩, 邊個知自己星期一病....

外國人罷工是針對資方
香港人罷工是為社會公義

可能老細想睇下有幾多人響應再決定宣唔宣佈罷市一日呢
點知冇人應...

資方都係社會體系一部分, 資本主義行得到都係因為社會有民主自由, 有人權有公義, 資方理應守護呢個平台, 如果資方唔為社會公義發聲就員工代勞

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

你講嘅野，係必然嘅。
只要你去追求一個資本社會嘅自由主義，就係咁。
除非你係追求不合理嘅社會主意。

外國多數罷工因為資方多過政府。

咁可以點？每個人都有自己既責任同負擔
做得到都盡做 有心 唔屌 拍下手都好

屌你老尾兒登仔 乜撚野都屌
出黎罷又話AL SL乜乜柒柒
人心不足 講就容易

一句講晒 份工無撚左
家用 兩老生活 供樓 供書教學
以上既野係咪兒登仔俾？

係既我工都辭撚埋 日日去發夢當返工 玩埋雞尾酒 有乜玩乜

我唔食 唔住都得 但家庭？

見撚到兒登仔屌鳩人唔放棄一切去抗爭就燥
講得出都無撚腦 出過黎社會未？試下一個月唔係屋企住？唔攞1分錢屋企著數？